盡快將支那眼睛支那面孔支那內心拋棄吧

走來上街 和你去suck 一同鬧爆狗隻嗎
啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦啦啦啦啦

有聲

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

又諗到多一句幫手一齊作一齊推

走來上街 和你去suck 一同鬧爆狗隻嗎
啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦啦啦啦啦
一同讚賞 和勇手足 twitter是有價

爆笑左